公民黨的李俊晞 獲4,153票當選

【即時】(00:06) 公民黨的李俊晞在 facebook 表示，他在「美孚北」獲4,153票，擊敗兩名建制派對手李頴彰的1,347票及羅小燕1,294票。

民陣tg

點解對家會分兩邊

一邊土共一邊中共
真心兩條隊黎

親中加埋都唔夠票鬥

係咪明知衰硬？
無理由唔協調

李俊晞係連任？
上次高票當選？

票王

開個靚頭

唔係 呢個位由97開始就係張永森坐
坐到佢退休

對家兩個加埋都係輸

互割

4千幾票上幾屆夠做票皇
等睇胡志偉可唔可以拎到5000票以上

係喎，勁奇怪

【區選2019】美孚北3人混戰 揭獨立李頴彰獲區會主席任見證人

一件係共狗, 另一件扮獨立界票

第一席

2015個建制狗票數同今次兩條女嘅得票加埋
只差5票
即係完全無增長咁滯

原來張永森退左休

繼續報捷

唔可以咁諗
今次 反送中convert咗一堆鳩投嘅人
佢地都仲keep到一樣都幾恐怖

係咪偽獨立想鎅票?

贏到開巷
呢個原本係邊個做區議員架？

兩個建制加撚埋都唔夠人打

張永森

幫手𠝹票

好野 !!

0030 #區議會選舉 #美孚北 #當選
公民黨候選人李俊晞宣布已61%得票率當選美孚北選區區議會議員。
#立場

61

李俊晞 4,153
李頴彰 1,347
+
羅小燕 1,294
=2641

兩個加埋都輸啦

Push

0030 #區議會選舉 #洪福 #點票結果
朱凱廸團隊的陳樹暉已1775票當選元朗區洪福選區區議員。
#立場

第二波

唔好比佢停

【票站消息】 #油尖旺 #佐敦南 選區， 身兼油尖旺區議會主席的 #民建聯 #葉傲冬 落敗

source ?

民陣tg

中產階級好野
唔似廢老區為兩包米出賣人格

灣仔區 跑馬地 張嘉莉勝

似乎都暫時全勝

票皇
犀利

#公眾安全情報
馮驊公佈本屆區議會選舉總投票率為71.2%。
蕭生 屌你

Thank you

美孚L表示李俊晞落咗區好多年 抵佢贏

都有成千票
到底𠝹咗黃定藍

燒山今日連出2條片 ON99食濕米

燈撚到

其實睇返上屆，而家贏嗰啲之前都唔係建制當選，即係只不過係keep住而唔係有進步？小弟無知

另外個兩個真係聽都未聽過
Joshua已經植根好深

況且隔離上屆都係伍月蘭

民主派 1 : 0

恭喜晒

民主黨許智峯區選中環選區勝出

2019-11-25 00:38:52

加埋都唔夠！

【即時】(00:41) 油尖旺「尖沙咀西」由民主派陳嘉朗以1,003票當選，擊敗獲788票的潘景和、154票的馮檢基等4名對手。

暫時幾好
要keep落去

港共民調話峯峯會輸喎

馮檢基得154票

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

差啲啲

加埋都贏多24%

美孚人終於醒覺

【票站消息】 #屯門 #樂翠 選區， #民主黨 #盧俊宇 領先 #何君堯

陳家𤦍抵死.........

晞仔好波踢走張永森殘黨

上屆呢個區1800票當選